<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<root>
  <plot name="Synthèse : cause" ID="0" importance="2" characters="0,1" description="De manière inattendue, lors d'un câlin parfaitement innocent, l'âme d'Andy quitta son corps et se retrouva piégée dans la tête de Nate. Il est devenu la voix dans sa tête, que seul Nate peut entendre. Il peut également se &quot;matérialiser&quot; uniquement aux yeux de Nate, sous la forme d'un spectre de lumière colorée directement représentative de ses émotions, dont les traits et la silouhette représentent malgré tout Andy tel qu'il était dans son corps.&#10;Avec un peu d'entraînement, Andy pourra même prendre le contrôle sur le corps de Nate, comme un échange de pilotes. De manière temporaire (mais de plus en plus longtemps à mesure que Nate et Andy parviennent à se lier et se ressentir), Andy est aux commandes et Nate devient la &quot;voix&quot; dans sa tête, pouvant également se matérialiser en un spectre de lumière. C'est d'ailleurs de cette manière que Andy va réaliser que Nate ne ressent pas les émotions qu'il devrait ressentir (cf. intrigue &quot;Nate : émotions&quot;).&#10;&#10;Le mécanisme de Synthèse n'est pas inconnu à Nate. Plus tôt dans sa vie eut-il déjà pensé à ce phénomène pour une raison qu'il ignore. Il en fit même un simple court métrage avec ses amis, prenant cela pour une poussée d'inspiration scénaristique. D'autres moments de sa vie lui donnèrent une telle sensation d'&quot;idée&quot; subite, mais sans qu'il y prête attention." result="L'univers est composé de matière et d'énergie. En réalité, ces deux éléments ne sont que différentes &quot;formes&quot; de la substance étant la source même de l'existence de l'univers, appelée Neridium. Cette &quot;source&quot; se déverse de deux manières possibles : l'une génère l'environnnement et la flore, produisant des composés fixes et prévisibles, tandis que l'autre génère la faune et tous les êtres doués de conscience. Dans ce deuxième cas, le Neridium passe par plusieurs phases. La substance est d'abord divisée en catégories, ce que les humains considèrent comme des espèces. Pour chaque catégorie (ici l'on se concentre sur les êtres humains), le Neridium se divise à nouveau en entités d'envergure approximativement égale : les âmes. Le Neridium devient alors des émotions. Une partie du Neridium sert à former la conscience qui est l'enveloppe des émotions, et le corps, conteneur de la conscience. On parle alors d'incarnation, alors que cette réaction arrive à son terme mais que la conscience n'est pas encore active et effective. La &quot;gestation&quot; décrite par la science n'est que le délai nécessaire pour que le corps soit finalisé. À terme, la conscience s'active et commence à catalyser les émotions : c'est la naissance.&#10;&#10;Un jour, un phénomène inhabituel se produisit. Personne ne saura si c'était déjà arrivé auparavant ou si cela se reproduira.&#10;En générant des âmes, le Neridium forma une âme immensément plus grande et riche que les autres. Malheureusement, cette âme n'est pas parvenue à s'incarner en une seule personne, et dut se diviser en deux pour arriver sur Terre. D'un côté demeurait la source individuelle de Neridium produisant les émotions, les sentiments et l'énergie. De l'autre restait le récepteur individuel de Neridium nécessaire à la sociabilisation, l'extroversion, l'empathie et le contact au monde. D'aucuns pourraient croire que le résultat fut deux personnes aux âmes incomplètes, mais il n'en fut rien.&#10;La source de Neridium s'incarna en Andy, dont l'âme s'est complétée grâce au Neridium abondant qui était en lui, non sans difficulté : les émotions le submergent souvent et il a du mal à se connecter au monde.&#10;Le récepteur de Neridium s'incarna en Nate, dont l'âme s'est complétée par l'amour de ses amis, lui fournissant du Neridium à des doses respectables, là aussi non sans difficulté : il peine à ressentir les émotions comme il le souhaiterait même s'il sent qu'il en est capable.&#10;&#10;La Synthèse est le procédé naturel qui se serait produit dans le cas d'une liaison émotionnelle entre Andy et Nate et qui aurait rétabli l'unification des deux âmes. Les deux consciences sont gardées mais le corps est celui du récepteur. Les deux âmes vivent en symbiose tout en gardant leur individualité spirituelle.&#10;&#10;En réalité, le Neridium étant l'énergie unique de l'univers, chacun d'entre eux aurait pu s'auto-sufffire et former des âmes normales. De ce fait, la Synthèse n'eut techniquement aucun intérêt, et arrivés à leur vingtaine et malgré leurs difficultés principales, le &quot;manque&quot; biologique s'était évanoui et la Synthèse ne pouvait *a priori* plus se produire. Dans ce cas, si la Synthèse s'était produite, c'est parce que quelque chose de plus fort l'a provoquée (cf. intrigue &quot;Synthèse : sens&quot;). Quelque chose qui dépasse la science, la physique et la technique. Quelque chose qui ne se sait pas mais qui se ressent.&#10;&#10;Le duo obtint une partie de ces réponses après rétrospective sur leurs vies respectives : chacun &quot;ressentit&quot; ce phénomène, plus précisément Nate qui le perçut comme des poussées d'inspiration artistique, le plus récurrent étant la Synthèse."/>
  <plot name="Synthèse : sens" ID="1" importance="2" characters="0,1" description="La quête pour comprendre les raisons de la Synthèse et les détails physiques de ce phénomène a beau se dérouler (cf. intrigue &quot;Synthèse : cause&quot;), Nate et Andy se rendent progressivement compte que cela n'a que peu d'importance. En plus, la Synthèse semble ne jamais avoir dû se produire, pourtant ce fut le cas.&#10;La réponse n'est en fait pas la cause, mais le sens. Au fond, le Neridium n'est justement pas qu'une substance à considérer comme de la science terrestre, brute et cartésienne. Les émotions sont du Neridium, et le Neridium est l'univers, l'infini, le tout. Il y a donc bien plus que des calculs." result="Les âmes de Nate et Andy ont eu beau s'auto-suffire et compenser leur incarnation incomplète, ils étaient incapables de ne pas ressentir un manque émotionnel et sentimental. Ils n'étaient pas vivants, car il leur manquait une part d'eux-mêmes. Même en s'auto-complétant, rien ne pouvait effacer leur lien : Nate et Andy furent un jour la même âme."/>
  <plot name="DRAFT" ID="2" importance="0" characters="0,1" steps="Resolution steps">
    <step name="New step" ID="0" meta="" summary=""/>
  </plot>
</root>
