<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<opml version="1.0">
  <body>
    <outline name="Lieux" ID="3">
      <outline name="Marigold" ID="4" description="#  Marigold&#10;&#10;## Informations&#10;&#10;&lt;table&gt;&#10;&lt;tr&gt;&#10;&#9;&lt;th&gt;Type&lt;/th&gt;&lt;td&gt;Ville&lt;/td&gt;&#10;&lt;/tr&gt;&#10;&lt;tr&gt;&#10;&#9;&lt;th&gt;Langue parlée&lt;/th&gt;&lt;td&gt;Anglais&lt;/td&gt;&#10;&lt;/tr&gt;&#10;&lt;tr&gt;&#10;&#9;&lt;th&gt;Monnaie&lt;/th&gt;&lt;td&gt;Euro&lt;/td&gt;&#10;&lt;/tr&gt;&#10;&lt;tr&gt;&#10;&#9;&lt;th&gt;Chapitre d'apparition&lt;/th&gt;&lt;td&gt;01&lt;/td&gt;&#10;&lt;/tr&gt;&#10;&lt;/table&gt;&#10;&#10;## Description&#10;&#10;Ville principale où se situent la majorité des événements de I Feel You. Nate et Andy y sont nés et y sont domiciliés.&#10;&#10;Il s'agit d'une ville fictive d'une envergure moyenne à grande (du genre à être parmi les villes principales du pays/État mais pas en haut du classement non plus, et n'étant pas excessivement urbaines, donc avec beaucoup de quartiers résidentiels et d'infrastructures que l'on trouverait dans une ville calme et tranquille).&#10;&#10;Le pays où est située la ville de Marigold est générique et n'est pas nommé; il s'agit d'un mélange de pays anglo-saxons et généralement nord-ouest-européens (anglophonie, culture occidentale, niveau de vie correct à plutôt bon, laïcité/agnosticité majoritaire) et méditerranéens (météo, architecture)."/>
    </outline>
    <outline name="Interprétations" ID="5"/>
    <outline name="Personnages" ID="6">
      <outline name="Nate" ID="7" description="# Nate&#10;&#10;## Informations&#10;&#10;wip&#10;&#10;## Apparence&#10;&#10;wip&#10;&#10;## Passé&#10;&#10;wip"/>
      <outline name="Andy" ID="9" description="# Andy&#10;&#10;## Informations&#10;&#10;wip&#10;&#10;## Apparence&#10;&#10;wip&#10;&#10;## Passé&#10;&#10;wip"/>
    </outline>
    <outline name="Ressources" ID="0">
      <outline name="Art" ID="1">
        <outline name="Couvertures" ID="8">
          <outline name="Concept 1" ID="2" description="# Couverture : concept 1&#10;&#10;---&#10;&#10;## Scène&#10;&#10;### Décor&#10;&#10;Quartier résidentiel de la ville de Marigold. Lever de soleil (encore invisible), ciel orangé/doré avec dégradé avec gris/bleu de nuit finissante, un truc du genre 5h30/6h00 du matin. Quelques oiseaux matinaux dans le ciel.&#10;&#10;### Emplacement&#10;&#10;Une rue moyenne dudit quartier résidentiel, avec des maisons de chaque côté, et des lampadaires (éteints) suffisamment grands pour dépasser un peu et &quot;gratter&quot; le ciel depuis notre point de vue.&#10;&#10;Une voiture garée par-ci par-là, même une seule au fond suffirait en soi. Des arbres (logiquement visibles uniquement sur le trottoir &quot;d'en face&quot; vu l'angle de vue) entre les maisons, peut-être parfois devant certaines maisons, à peine plus hauts que les maisons (genre l'arbre dans le jardin des Simpson dans la série, celui avec la cabane de Bart, il dépasse un peu du toit mais pas trop, voilà ce genre de hauteur).&#10;&#10;En fait voilà c'est ça, il faut penser un peu à la rue dans laquelle vie la famille Simpson, ça mais en un peu plus étroit/serré/verdoyant/quartier résidentiel français.&#10;&#10;On peut aussi voir quelques feuilles d'arbre se détacher et planer. Il peut sembler y avoir un peu de vent, c'est facultatif mais si le vent est décrit, ce serait bien de faire en sorte qu'il ait en quelque sortes des couleurs ? Peut-être un léger flou coloré là où les courants du vent seraient dessinés.&#9;&#10;&#10;### Point de vue&#10;&#10;Au milieu de la route, en biais (la route semble aller vers un coin latéral arrière de la scène,, normalement à gauche car du côté menant à la tranche et à la quatrième de couverture, du côté où le soleil semble se lever/la lumière du jour semble apparaître, parce que ladite lumière sera forcément plus visible de ce côté et non de l'autre où les maisons cacheront un peu plus le ciel), aucune plongée ou contre-plongée (horizontal)&#10; &#10;---&#10;&#10;## Personnages&#10;&#10;### Personnages présents &#10;&#10; * &lt;u&gt;Premier plan&amp;nbsp;:&lt;/u&gt; Nate, Andy&#10; * &lt;u&gt;Second plan&amp;nbsp;:&lt;/u&gt; (aucun)&#10;&#10;### Habillage&#10;&#10; * Nate&amp;nbsp;: &#10;&#9;* Cou&amp;nbsp;: choker noir + collier argenté avec un croissant de lune (également argenté) en pendentif&#10;&#9;* Haut&amp;nbsp;: T-shirt sans manches moulant couleur noir uni à col rond **+** courte veste style perfecto couleur blanc/blanc cassé, à demi enfilé (porté sous les épaules)&#10;&#9;* Bras et mains&amp;nbsp;: montre analogique en cuir noir à cadran rectangulaire doré sur le poignet droit, ruban vert noué au poignet gauche, bague classique argentée à liseret noir sur le majeur gauche&#10;&#9;* Bas&amp;nbsp;: jeans regular noirs grossièrement déchirés aux genoux (avec quelques fils encore en place), ceinture en cuir noir apparente serrée assez haut (au dessus de la taille) et couvrant le T-shirt, avec boucle or/orange léger en forme de soleil (cercle et rayons)&#10;&#9;* Chaussures&amp;nbsp;: boots style Doc Martens noires montantes à lacets gris et petit dessin blanc d'étoile filante le long de la cheville&#10; * Andy (&lt;u&gt;**note&amp;nbsp;:** les couleurs n'importent quasiment pas, Andy étant un spectre de lumière dont la couleur dépend de ses émotions. Certaines couleurs sont mentionnées uniquement dans un souci de tons et de contraste. Voir sa page de personnage&lt;/u&gt;)&amp;nbsp;:&#10;&#9;* Cou&amp;nbsp;: collier en fil noir fin, avec pendentif en forme de soleil&#10;&#9;* Haut&amp;nbsp;: Pull inter-saison bleu, col épais mais pas montant **+** veste à capuche et lacets (ouverte)  gris foncé **+** veste style jeans (ouverte) blanche/blanc cassé&#10;&#9;* Bras et mains&amp;nbsp;: ruban bleu noué au poignet droit. **Important**&amp;nbsp;: Le ruban est l'un des seuls éléments du spectre dont la couleur est fixe.&#10;&#9;* Bas&amp;nbsp;: jeans slim avec ceinture apparente couvrant le pull, avec boucle apparente en forme de croissant de lune&#10;&#9;* Chaussures&amp;nbsp;: Converse basses avec un petit dessin d'étoile filante à l'intérieur du cercle contenant le logo&#10;  &#10;### Description et positionnement&#10;&#10;Les deux personnages sont au premier plan, côte à côte. En revanche Andy est un peu en retrait.&#10;&#10;Nate est de face, légèrement tourné vers l'extérieur, les yeux fermés, la tête penchée vers l'avant et tournée vers Andy (donc de l'autre côté) comme sur le point de le regarder du coin de l'oeil pour dire &quot;je sens que tu es là&quot; de manière bienveillante. Son bras droit (côté extérieur) est vers très légèrement l'avant et l'autre main (gauche) est en direction d'Andy, dans le même geste que s'il voulait lui tenir la main hormis que la main est ouverte.  &#10;&#10;Andy est un petit peu en retrait, tourné vers l'extérieur à 45 degrés, sa main gauche dans la poche de sa veste, et l'autre main tendue en direction de celle de Nate. Il le regarde avec introversion mais affection, d'un oeil un peu ému (les sourcils légèrements levés), et esquisse un timide mais sincère sourire.&#10;&#10;Andy est sous forme de spectre, donc ses couleurs ont une importance. Dans cette couverture, la silhouette et détails de son spectre (donc tout le lining, ce qui fait qu'on reconnaît son visage, son corps, et ses vêtements et accessoires) sont des tons bleus et verts, brillants et scintillants. Au niveau de son coeur naît un nuage de toutes les couleurs, contenu dans l'enceinte de son corps, qui se répand assez et *surtout* qui se dirige tout au long de son bras jusqu'à la main qui est tendue vers Nate, pour en sortir et sembler se lier à lui.&#10;&#10;Détail à noter&amp;nbsp;: le ruban aux poignets de Nate et Andy sont très visibles et leur couleur est fixe, telle que définie dans la description visuelle des personnages dans la section précédente.&#10;&#10;---&#10;&#10;## Quatrième&#10;&#10;La quatrième de couverture est la continuité du décor de la première, c'est à dire la suite de la route avec vue sur le ciel, et éventuellement, vu le grand angle, une vue en biais du trottoir de gauche et de quelques maisons."/>
        </outline>
      </outline>
    </outline>
  </body>
</opml>
